不捨得放手

點解我學歷低，人工低，無錢，偏偏會有個對將來另一半好有要求的男朋友。我知佢仲鍾意我，但係佢更鍾意佢自己，我知佢都重視我，但係佢更重視我會比到咩佢。
佢好上進，好知自己要啲咩，應該點樣一步步去達成，加上佢雖然唔係贏在起跑線，但係一直都叫順順利利，所以我奢望佢會體諒我有我的難處同原因係多餘的，佢只會覺得係我唔進取、無求變的心、甚至係懶。

未打完㩒左發表
其實唔係我唔想改變，我好想讀番書，但係我有英文讀寫障礙，我好想追到你，同你一齊學下投資理財，但係我既人工只係你既四份一，我連條起跑線係邊我都唔知。我唔想你陪我捱，唔要你成日就我食平野，所以極少食茶記M記譚仔，但係其實我自己私底下一兩蚊都要計住。我地拍拖，你話要做正經野，姐係例如要留意股票情況，咁我就係隔離陪你，一開始都會叫你同我行下玩下，點知你話我掛住玩，自己能力低就無資格咁做，所以我都放棄，鬼叫自己真係廢。
到依家，我明知我唔會追到你，亦明知你唔會為左我而停，但係我好憎自己放唔到手，我已經比唔到你想要既野你，我仲要嘥你時間，你真係值得揾一個好我好多既人，點解你明知無將來仲要自己呃自己同我一齊，點解你仲要鍾意我？
純粹想呻出黎，打搞曬

點解唔將你打嘅呢段野坦白講佢知。如果講唔出口咪直接比佢睇。

愛佢，無野唔可以講。

問題未必講左就可以解決。但係問題入面最大嘅問題係唔肯坦白。有問題未必要解決或者係一時三刻解決晒。

但好多時講比佢聽你點諗，就會將問題簡單化。有咩咪大家一齊面對，有困難咪一齊捱，有眼淚咪一齊流。

一齊開心很容易。一齊傷心先係最難。

妳呀，試下將痛苦分擔比愛人。

Come on James 你可唔可以成熟d呀

真係好多謝你覆我，無諗會有人應。
其實我已經講過，甚至有一次我打左一篇文，比佢選擇繼唔繼續一齊，但係佢選擇繼續。之後佢依然話我咩都幫唔到佢，又唔改變自己，其實我有試過，例如都報讀書，但係因為讀寫障礙，我真係行唔到向前，我真係唔知可以點做，我都係想佢可以係我唔開心個陣陪下我，比下意見我，但係佢會話依個係我既責任，佢都幫唔到我啲咩，我唯有同自己講，自己條件差，唔好要求咁多。

成熟啲既意思係咪姐係要分手，唔好拖拖拉拉？